[創意台]蘋果會員制有冇得好似以前玩online game咁序號方式買？？

好似以前打機玩online game咁 打code打序號 就做到一兩個月會員 又可以買埋俾其他人 買俾老人家 方便啲

推 有冇得諗

3蚊已經唔係多，仲要分薄去引卡